見到d人成日抹黑熱刺

屌你老母 唔打得就咪踢波
死翻去玩藍波同電莖啦

轟你同我醒醒定定 敢玩野牙話找卡數就系梨榜樣